身為老師，絕對唔容許校園有欺凌情況出現

所以同學們，唔可以因為陳小明父母既職業就欺凌佢呀！知唔知道？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔理佢啫，咁都計欺凌？
係咪要夾道歡迎先唔係欺凌？

事實老師跟本阻唔到，校園欺凌自有學校起已經有

我地會好好善待同學加啦

請參考 721 警黑合作

係同佢地玩, 不過小朋友玩得過份左真係在所難免

我絕對唔會打同學、無視佢、或者倒晒佢d野落廁所

邊個爸爸媽媽當差架舉手?

一定要好好保護呢啲小朋友
需要全班同學既努力

無論陳小明嘅爸爸媽媽點打人，甚至打過你地父母兄弟，你地都唔可以響校園入面欺凌佢地架知唔知

小明父母都係盡自己職責
所以我地作為同學都要盡自己本份保護小明

唔系欺凌，係祝福！！

唔好欺凌，人地唔敢舉手點算

邊個爸爸媽媽唔係當差既請舉手

保護警察兒女 你我有責
================================
各位中小學生 為左保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒衝紅燈個陣唔小心女擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢走
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心屋企倒屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁人既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

陳小明個父母係做邊行？